冇圖 -垃圾mtr 又壞左

港鐵觀塘線壞撚左
塞撚曬

冇壞先要上新聞

屌 好撚柒多人

屌你老味又話十分鐘

屌你老母停左好撚耐

屌你老母 成撚日壞
多人到 熱到on99
冇lala 叫人落車
十分鐘又十分鐘

唔加價邊有好服務

剛剛入左閘上月台就話停駛，而家出閘點扣錢，有冇人知？

岩岩入閘同得講壞撚左
頭先去退錢 仲要扣9我2蚊
你老母

不合作運動 正式啟動

屌你老母
出撚左去先話唔扣
臭撚

觀塘巴士站好撚多人
又熱到死

放工先黎壞
搞到冇得番屋企睇愛回家

玩撚完喇

頭先地鐵職員就咁放人走唔使拍卡
想知咁樣仲搭唔搭到巴士？